發現今日禮拜日程係冇人留意

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

push
[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

行動post呢屌

Pish

G

禮拜二都冇行動post dllm